[月經]點先會俾女追？

點都唔會有

自貼再話你知

有車有樓自然有女追

條女得唔到你就會追你

點先知佢得唔到我？